金仔試射未？

又話賀拜登

連登時間錦囊勁猜遊戲

Donald Trump在任總統期間發動0戰爭；老人家話物極必反，咁
估：Joe Biden 會發動幾多場戰爭？

落台/卸任後開估